屌你老味唔撚好收貨呀

五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
9月8 要人

全世界9月8號出俾佢睇！

推

點可以就咁算數？？點對得住班手足？？？

無可能收貨
信佢正ON9

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution